海恩youtuber之我睇左d乜

首先，先唔理佢係咪雙性戀，佢已經有男朋友 ，唔係人地同性戀咁受限制，講到自己出櫃好緊張咁，懶係話會有人因為咁而標籤佢歧視佢。

第二，條友成日標題黨，明明入邊既野根本唔爆
好似覺得強加標籤落自己到，自己好特別咁
做網上幾個測驗，就講到自己真係雙性戀，有冇諗過佢自己誤會左...
講到好似好慘咁，唔知既以為佢真係同性戀or身患絕症
我明youtube界係要出類拔萃d先競爭到
但咁樣真係好咩

依家係同性戀先有光環，先係勇者，先夠特別。

電影電視係都要加入gay scene，gay character 要gay 演返為咗保障有更多機會。

我身為同性戀都係咁話，矯枉過正。係，有更多人知更多人明更多人可以理解社會入面嘅少眾的確係開心嘅事，但真係覺得依個title/tag開始俾人玩爛。

台灣依家要集齊同婚簽署呀嘛，佢想要click rate 咪出片囉，個標題分別嘩眾取寵 。我理得佢直定攣要唔要comeout，都係玩吓個話題增加存在感。

支持咪支持，又話唔受性取向限制，咁又洗唔洗忽然做個online test，又好驚好緊張先知自己係咪bi 有依個經驗嘅人就會知

Btw多謝佢先啦，宣傳台灣同婚運動

睇封面腦補以為講發現自己less+覺得唔適合同條仔分手
睇完 ？？？

明明佢前排啲haters係話佢成日扮可愛發姣
同為左業配發埋啲福利內衣相不知所謂
呢條片吹到自己偏向男性特質唔似一般女仔
咁你就扮少啲可愛做返個男人婆啦

唔好啦
佢做男人婆嘅話啲view數仲慘過熱狗